女神冇覆我

呢幾日女神去左東京旅行
傾傾下whatsapp問左佢一句東京熱唔熱
跟住就冇左回覆
已經15個鐘
我係咪做錯d咩

閱